大家記唔記得呢張文宣？

結果我地做到了

但抗爭未完！

聽日大家岀來啊

推

推！

[url][/url]